假先知又中

陳雲：年初五，給各位在今日開工的中產閱讀。我非常之心涼。一生人，最痛快的就是2016年立法會敗選。我不顧我的教席丟失，呼籲驅蝗、中港區隔、走上街頭演講拉票，提倡永續基本法、奠定香港主權的方法來拯救的香港中產。然而好多香港中產參與泛民的雷動計劃，拒絕我的拯救，而在去年六月初和八月初，我獲得跨國財團使者及美國使者通知，知道美國總統將會換人，之後對華、對港政策有一百八十度的大轉變。（如果你不明白主權是什麼，請看特朗普現在做的，就是恢復美國丟失的主權。）
2017年之後，香港不會再是以前的香港，包括1997-2016那段期間的香港。在美國的立體攻勢之下，香港會有金融動盪、樓市崩潰、人大釋法、大陸法律用緊急狀態引入香港捉拿政敵、甚至廢除已經不具備合法性的本屆立法會而另立臨時立法會來做緊急狀態的統治（這是中共無限期延遲立法會出缺補選及耐心地等候十幾宗司法覆核議員資格案件的原因）。
（按：在去年美國大選時期，我是香港少數支持特朗普的一個學者，也許是唯一一個。原因？除了特朗普會參考我的國家主權強化、文化帝國主義、國族宗教重建、工業本土化、反新自由主義之外，I was told he would become president.）

三年前

Source

向熱普城追數 為泛民議員申冤

中你老母熱狗 ，屎都不撚如